眼見和理非意向取代勇武 咁落去會輸

希望大家可以用少少時間睇條片
呢次係我第一次出post
希望大家唔好因為尖沙咀所擁有嘅自由 開心嘅感覺
而忘記我哋呢個盛夏承受嘅苦痛
民主仲有一段好長嘅路先可以達成
希望大家匆望初衷
咁落去和理非一旦取代勇武成為主流意見
我哋就輸啦 可以睇返14年雨革 大台充斥身邊
宜家今日所有熱門post已經出現返閑聊事
已經忘記咗我哋呢兩個月嚟所有嘅辛酸
我想講 香港人並不善忘
民主路充滿荊棘
但我哋攜手同行
香港人呢個身份終會成為我哋嘅驕傲

光復香港 時代革命

自推10次 1/10

自推10次 2/10

自推10次 3/10

自推10次 4/10

自推10次 5/10

push

自推10次 6/10

幫推
左膠死全家

自推10次 7/10

自推10次 8/10

處理大台撚簡單方式：
和理非係需要增大參與度，而不是接力

幾時有講勇武退場
稍作休息唔得？？
連戰幾日勇武派唔攰？？？
講左雙管齊下和理非同勇武都缺一不可啦

自推10次 9/10

自推10次 10/10

熱門啲post

輸字真難聽
你係裁判咩
輸輸輸
依家已經冇標籤啦
大家都係香港市民
從來唔分開兩派人

宜家主流意見吹緊和理非 我唔理係咪3毛作祟
我只係想重提大家 匆忘初衷
和理非同勇武 缺一不可

大家覺得加返deadline升級好唔好？
依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢失去咗個目的同埋時限，搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

相信大部份人都冇忘記過份苦痛
休息是為了走更遠的路
呢個標題好鬼
不推文

前線齊唱今天我

一單還一單
你唔可以抽空context,現況
僅以理念嚟決定點做

打麻雀咁
好咁就攻，閪牌就守博摸和

你冇可能唔睇牌嚟諗攻定守

匆忘初衷 兩派這缺一不可
標題只想大家唔好比興奮充斥頭腦

興奮唔會長期
大家最終都會回到路上

如果標題太鬼 我道歉
但你睇下熱門post 我好痛心

我重伸一次
兩派缺一不可
標題起得有問題我認錯
只為大家匆忘初衷

利伸 中前線

唔想惹起任何罵戰

I love Hong Kong x 3000

我好驕傲香港人身份！

只為進諫同提醒大家

匆忘初衷

同唔好忘記歷史教訓

和理非->死線->升級
明未

自推

不分化 不割蓆

勇武決定一定撐

啱 set deadline 冇回應就勇武
和理非唔係接力勇武，係要一齊升級
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自修行
光復香港 時代革命

該勇武時勇武，需要和理非時堅持和理非
大家運用自己嘅智慧
依家和理非對勇武比起14年已經包容左好多
好多落到場都已經唔會阻勇武，只係叫大家小心啲
我覺得已經係有進步
係等一個契機令和理非都勇武起來

我都係其他POST講到口乾
班人好鐘意用前線累/送頭/民意逆轉做包裝
唉

勇武一定要繼續存在，但係點樣唔會變成鳩佔，而武力升級暫時已經到頂，好明顯和理非對火係好有保留，你都要比時間佢跟到勇武嘅步伐，暫時唔好挑戰佢哋對武力嘅接受程度

係呀
和理非好多都進步咗
其他都快少少 勇武起來

條片好似我成個心聲咁
睇完深感認同

我明白！

但機場和理非一定要支持

同時間我只係有少少願望大家唔好因為一時嘅喜悅充斥頭腦

勇武抗衡must go on

只求和理非意見永不會好似雨革取代主流

Do not Go Gentle into That Good Night

Do not go gentle into that good night,
Old age should burn and rave at close of day;
Rage, rage against the dying of the light.

Though wise men at their end know dark is right,
Because their words had forked no lightening they
Do not go gentle into that good night.

Good men, the last wave by, crying how bright
Their frail deeds might have danced in a green bay,
Rage, rage against the dying of the light.

Wild men who caught and sang the sun in flight,
And learn, too late, they grieved it on its way.
Do not go gentle into that good night.

Grave men, near death, who see with blinding sight
Blind eyes could blaze like meteors and be gay,
Rage, rage against the dying of the light.

And you, my father, there on the sad height,
Curse, bless me now with your fierce tears, I pray.
Do not go gentle into that good night.
Rage, rage against the dying of the light.

繼續自推

和理非同勇武永成一線

不割蓆 不篤灰

香港人係我哋驕傲

光復香港
時代革命

我都有推機場

我推

We shall never surrender

互相制衡

推

我自己繼續推！

We shall never surrender

HongKonger is the best ever creature in this world

I love Hong Kong

巴絲放心
依加係勇武帶gear混入和理非
隨時出擊
唔好撚俾佢停

好高質!

各有各做
冇話取唔取代
革命無罪，撚狗有理